港鐵車長暈倒駕駛室 滿面鮮血被扶出月台

港鐵列車車長，在駕駛室內暈倒跌穿頭。今晨10時許，荃灣綫一列車，在油麻地站上落客後，車門良久沒有關上。控制中心呼喚車長多次，一直沒有回覆，於是召月台職員前往查看，結果發現車長暈倒跌在駕駛室內，右眼角近耳朵位置受傷淌血。月台職員連忙通侠知控制中心，並將暈倒的車長扶到月台的凳上。

該名資深車長姓廖約50歲，稍後轉醒過來，由救護車送到廣華醫院治理。至於涉事列車，須返車廠檢查，車上乘客要落車轉乘下一班車。
據了解，港鐵列車是自動化行駛，列車到站車門會自動打開，車長確定上落客後即人手按掣關門。

釣魚中左落control panel

中槍咁

當唔當工傷

WTF

暈撚左仲扶佢坐係度 有無常識

要求港鐵停止僱用兼職車長！！

屍?

九巴：終於到返狗鐵出事！！！

咁似個D喪屍片

痴線

中左落個mode selector度?

乜唔係連關門都係自動架咩？

一條友係入面到底搞咩先會搞成咁

幻覺黎架姐
嚇我唔到既

要加人工啦

可以較自動或者人手

唔係

Zombie

唔難

你試下放鬆哂個人仆街

auto變cm

非繁忙時間亂轉自動先打50大板